Ze sprak een paar woorden in een vreemde taal op een toon alsof u een vraag stelt, en toen mijn metgezel beantwoord op een norse monosyllable gaf ze een dergelijk begin dat de lamp vielen bijna uit haar hand.
